眾籌 for Investigation report - glory of Hong Kong

眾籌
1）Investigation report for 831 MTR ,
2）Investigation report Compare dead body with protester
3) Investigation report PLA join Hong Kong Police to attack Hong Kong people,
will Hong Konger agree ?

我會pay , 有無人做？